痴撚線！有間食肆，唔洗安心出含，又唔洗填紙仔，黃到咁都無人講？

話說今日晏晝出去食lunch
唔使scan安心不特止，紙仔都唔使填
仲有卡位坐。

優良店舖值得我再去食～

咩地區咩名就唔講啦～

我都驚佢俾狗搞

利申：垃圾app仲未download

黃到癲

黃到咁都無人提

日日食

靜啦 多得你唔少

靜啦屌

咁撚黃咪搞鳩小店啦

爆出黎以後唔洗去

唔好揚出去

啲野食都好黃

一睇就知你住邊
ip都唔使check

拉

屌

想鴨免幫我del post

好驚佢俾狗搞

呢間真係好黃又多分店，
杜生當年都話好多手足要食呢間。

呢家黃色小店唔好周圍唱啦

呢間黃店食饅頭食得太耐.......

靜靜地食唔得嘅

篤灰狗

吉野家唔駛掃唔駛寫紙直入

講暗號就可以直入

唉 又一間準備比人攪

連登仔又贏一仗
精神上

呢間野真係又平又大份 良心店 好多手足都食
只求打個和

細鋪黎，唔好搞尻人